準備出門口去維園 有咩要注意

adfafa

富士今水冇好野。轉頭係維園唱完k淨係睇合仔得